有冇人覺得惠康隻冷氣好好聞 巴士隻就好難聞

點解會咁

吹出黎既風有落過野去較過隻味

另外，超市 有魚菜肉 急凍野，好大陣味，所以會用空氣清新劑，辟味同時令你覺得舒服 想留多陣買多d野。
巴士臭唔臭你都會坐 就是9但
簡單d講有marketing 成份

巴士果陣聞完會頭暈

因為巴士有長者津貼

巴士冷氣味有D似中學冷氣浸味
即是臭狐味

佳宝陣臭味係咪想你快快脆買完野就走

旅遊巴想嘔

佳寶賣cheap野多，成本低為主，薄利多銷

真，坐親好易暈車浪

實惠 宜傢隻味又點睇

千年塵+紙皮碎